# Pygame Snake - Pygame demos #


## El proposito de este repositorio es desarollar una serie de ejemplos sencillos con la libreria pygame con el fin de entender las mecanicas basicas de esta y de programación de videojuegos. ##